[港大民調] 地區的民研需要支助

內文有捐款link, 撐住真正民意

已經唔係港大

sor, 諗住有名氣d, 而家叫「香港民意研究所」

港大民意研究計劃成立至今28年，是本地民意調查重要指標，由特首民望、政府表現以至港人身份認同，都是港人掌握社會風向的參考要素。

相關新聞：港大民研轉型惜捐款遠遜預期 鍾庭耀今重啟眾籌盼特首民調不斷纜

民研計劃由7月1日起轉型為獨立機構「香港民意研究所」，依靠公民捐款維持運作，4月底曾宣佈要一次過籌募600萬元起動基金，惟爆出反惡法風波後，研究所主席鍾庭耀僅指「社會有其他事更需要資源」而主動停止募捐，即使7.1當日經傳媒報道後，當天也只是籌到48萬元，距離目標尚遠。

民研計劃現急需捐款資助，若在3、4日內未能籌得足夠經費，原來每兩星期發佈一次的特首民望調查，將於今個月內「斷纜」。

[蘋果新聞] 2019.07.10

推

自膠：支持 / 資助

push